尖沙咀厚福街「大門橫丁」害死手足，累多人被捕

push

係尖沙咀厚福街 開響炮倒數個班撚屌

尖沙咀厚福街大門橫丁害死手足，累多人被捕

Push

Confirm ?

報仇

Cls

清算藍店

Ok noted

澄清留返俾店主講，唔澄清即係身有屎

竟然有人有咁既嗜好
咁就唯有幫佢再慶祝下

利申返以上消息都係口耳相傳，本人只是轉載有關消息並不保證事件真假，一切皆由網民自行判斷，如有誹謗本人恕不負上任何法律責任

自己諗啦

推

隔離post有片

呢間野等執

7個月都就快到, 點解香港仲有呢D咁既人存在
完全活係平行空間咁

學毛EE話齋:又係tvb，次次都係tvb

無知一問唔出澄清= 可以裝修?

屌你老母呀黃德斌

紙炮同槍聲都分唔清

預見到間野應該會有大裝修

因為香港有一班藍絲

裝修唔洗講

裝修啦

裝啦屌

申請裝修

Push push

頂之前食過一次咁大把

我都分唔到你老母同警嫂 反正都係咁多人屌

可以裝修

dllm,好好玩？我真係祝你地間鋪完整過到聖誕

【12.24 平安夜——旺角】
早前防暴警察衝入餐廳桔梗截查店內食客，其間有人在桔梗2樓天台墜樓受傷昏迷，被送院治理。
示威者詢問周邊食店會否提供閉路電視片段，店主在沉默片刻後做口型說「畀你老母」，結果即時被裝修。
十分鐘後3架豬籠車到場，防暴警察詢問記者有冇人見到事發經過但沒人回應。
攝/ Viola Kam @ USP United Social Press 社媒

幫你手開左po liu

目標明確

仲有囍囍 唔好漏

#寶寶報料 #自行判斷
0355 #旺角
桔梗外有現場人士指，有FA問囍囍老細，話佢哋舖頭個cam可能影到桔梗事發經過，問如果有需要佢會否畀cam片出嚟。FA指老闆無出聲，之後做口形講「畀你老母！」現場人士即表示：「明晒！」「原來係藍店！」「番大陸啦仆街！」
然後雙囍就跌親了

關乜係 同金巴利道相距不足一百米嘅諾士佛台
隔住樓梯入面普世歡騰 外面放tg 射水炮

咩post?

Lm

呢間垃圾點解會有人排隊去食

垃圾mk檔

旺角都有一間,係咪一樣?

咁多消息來源都指向佢間鋪
都仲唔主動澄清 已經可以搞硬佢

1823 報左先, 係條路開檔

厚福街條街咁多枱枱櫈櫈，我驚消防車駛唔到入去

舊年見佢地慶祝仲覺得好窩心好有氣氛，宜家就不了，做人唔好咁自私

pish

引用：#233
penguinbb
• 2h
果時燥燥地錄撚哂啲港豬

洗撚澄清咩 係得呢間野先會咁做咋嘛

同喜喜喜喜同等罪名

橫汀啲嘢都幾好食

正垃圾，咁冇良心，到時俾天收

DKLM

推撚到你執粒

屌佢老母 裝修

無合理交代就應該要幫佢慶祝??

幫手大裝修！

旺角有分店

係時候做嘢

裝修申請

大門橫丁

又一間想裝修

凡見到藍店有任何野係門口，請大家幫手打去1823/用app反映，因為之前食環日日都去搞龍門，話佢放左d水/野飲出黎阻街。

幫手電郵或用1823個app投訴
我好粗略咁打左個範本，大家隨便用/改，為求1823處理。

在尖沙咀厚福街的「大門橫丁烏冬麵串燒店」，此店多年來不止一次把餐廳枱櫈霸佔道路做生意，更在12月24日晚上不斷放彩紙，更令街道地上鋪落他們製造的垃圾，餐廳的行為十分過份和沒有公德心，嚴重影響公眾街道的衛生。

瘋狂裝修

攞

仆街

做TVB啊拿 搞鳩到佢執

唔會比天收
沒有報應，只有報仇

黑社會咩

垃圾

Noted with thanks

1823

下次去呢邊個陣 呢間野會自己仆親

tellme@1823.gov.hk、
enquiries@fehd.gov.hk、
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk、
mailbox@afcd.gov.hk、
enquiry@bd.gov.hk、
landsd@landsd.gov.hk、
tdenq@td.gov.hk、
enquiry@cedd.gov.hk

標題：請即時派員跟進位食肆「大門橫丁」多項違規事宜

敬啟者：

本人現在嚴重感受到位於尖沙咀厚福街9號豪華閣地下的食店(“大門橫丁”)以及位於旺角山東街76號地下(“大門橫丁”)對市民生活有極大影響，且有以下多項違規事項，同時得悉有傳媒以及有社交平台作出廣泛報導，本人現透過書面要求政府派員到現場作實地視察拍照記錄以及作出檢控。

商號: 尖沙咀("大門橫丁")以及旺角("大門橫丁")
地址: 尖沙咀厚福街9號豪華閣地下及旺角山東街76號地下
投訴內容:
1)店鋪非法擴展營業範圍
該食肆大門橫丁包括位於尖沙咀厚福街9號豪華閣地下及旺角山東街76號地下經常被市民拍到在霸佔公眾地方用作商業用途

2)該食肆大門橫丁位於尖沙咀厚福街9號豪華閣地下亦懷疑制造大量噪音影響民生
大門橫丁尖沙咀店鋪於二零一九年十二月二十四日晚上大量使用彩紙拉炮，制造大量噪音滋擾民生

3)懷疑會有極大產生火災的風險
大門橫丁尖沙咀店鋪於二零一九年十二月二十四日是晚上儲有大量彩紙拉炮，該物品極度容易引發火災

4)胡亂棄置大量垃圾及制造大量垃圾
大門橫丁尖沙咀店鋪於二零一九年十二月二十四日晚上在公眾地方大量使用彩紙拉炮，導致公眾路面及地方被大門橫丁尖沙咀店鋪店員所使用的彩紙拉炮所發射出來的彩紙所覆蓋。及其後未見該店員工有作出任何想清理的行動

本人要求1823代為轉介相關投訴事宜至各相關部門，同時由於個案相信已被傳媒廣泛報導，故要求能夠加快處理並回覆本人相關進度。

此致
1823

你個名！

巴打 幫幫手睇睇有無野加

有無手足有片提供？？？

旺角間都係？

一1次過知道幾間是黃定藍

睇黎佢好快無得開鋪

仲想做生意？

S

屌

唔係警嫂 係狗乸

鍋心好似同一集團

831

推 死仆街大丁

-香港人革命片-
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

推
大執

邊個做架
淨係跌咗少少野

班垃圾仲笑

想問咁多人send同一款email都可以？ 洗唔洗改下啲字 ？

等清算

個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

係

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

我地連登仔大撚哂架

推～

仆你個街仲要笑笑笑，黃就一定笑唔撚出，擺明特登

等執啦 屌你老母

推到佢自己回應

小糖鈕

以前成日會食好鐘意食
佢一開業就幫襯
以後唔撚食
去死啦仆街

又係時候開工

啫係睇少手足裝修唔掂

再好食 都唔會再去
連良心都無既舖頭 憑咩賺黃色資金

呢間嘢好耐之前幫襯過
入面啲服務西到仆街
試過催佢地畀杯水 (因為真係好耐驚佢地唔記得)
佢竟然拎啱啱喺其他枱收走嘅杯 (即係人地飲完嘅) 拎嚟畀我 野食又難食 仲要係藍嘅
屌你老母 你食埋我嗰份

呢間垃圾嚟

G持

必須清算

唔該巴打，求樓主置頂

慶祝都唔撚得 兒登垃圾惡撚到

推到佢執笠

咁樣講一講就話裝修
同以前文革既紅兵有咩分別

呢啲要裝修啦下話？

大門橫丁真正老闆係有埋同一條街既嫲嫲辣辣同鐵火堂
仲有好多 鍋心果啲都係
歡迎大家fact check

我都分唔清你係仆街定冚家鏟

大門橫丁之前個舖位就係宜家既鐵火堂 所以有理由相信佢地有關係

燒撚左佢間店嗱！

警狗 藍絲 一定要死

得架啦，班人形豬只會搞大貓，呢啲緊係不了

人哋都係平安夜慶祝下，點解要講到人哋專登害你

裝修 唔使諗 裝到佢唔使開鋪

黃德斌喺Pure fitness做gym
喺朗豪坊分店見過佢好多次

tbb演員都係賤種

等清算啦屌你老母

搞鳩佢鋪有好多方法！1823投訴佢阻街先啦！

推 屌你老母

人地慶祝都比人話害死人都幾痴線
睇黎真係姓賴

實有黑底啦
霸住成條街都冇同行投訴

條街有代客泊車

係真依d 應該直接裝修

其實講真呢間鋪年年都響炮慶祝

元祖拉麵都有放？

入紙申請裝修

可能遊行就俾篤口水你

仆街！

嘩咁撚賤都有
仲以為唔開門 原來放炮杖嚇人咁仆街

我地連登仔大撚哂嫁
聖誕快樂都唔會比講
你講=對唔住手足

真係惡曬
人地慶祝 河水不犯井水都仲要比人屌
CLS

721

屌你老母報埋食環啦 成撚日擺曬啲枱出黎阻街

手足好波

都痴撚線，你班cctai小學雞唔好話隔離酒吧同lkf都唔撚應該慶祝要私了講就講兄為爬山各自努力，做起上黎就杯葛人，你班撚樣同共産黨有撚分別咩

我都分唔到你係光頭定撚樣

死港豬6月到而家無開過post

咁又點 唔撚會食

講緊黑警？

推完人落樓就拆cam

即send

你慶祝=香港已輸
cctai質素係咁上下

裝修

收皮啦你 害死手足仲咁撚串 必須仆街死

呢D要裝修

十分鐘後3架豬籠車到場，防暴警察詢問記者有冇人見到事發經過但沒人回應。

嗱嗱嗱

啱啦，俾佢老母。

記住係佢面前除褲喎

等間店回應埋

冇記錯呢條街有人睇場

總之全撚部裝修 不過連登暖氣撚自己唔會做

ok 黃德斌

請問係咪同律律同一集團？

玩鳩啲外判清潔

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場。商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈, 琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前。尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤。目的係經濟攬炒。請問留到咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

喺我地埋單個陣問

係咪之前成班雞企門口個間

我睇左呢個post好耐，發覺都係得兩條友不斷推，又無片影到點直接害手足，同埋睇敘述根本就賴得好牽強。

講真人地橫街中間放紙炮，黑曱甴係另一條街放tg, 佢鬼知咩。佢又無阻住你走，tg同紙炮聲差咁遠，我唔知點影響，同埋每次衝警盃都會捉到幾個，關人放紙炮咩事，講左唔好對峙咁都係要對又有咩計。

最多話人港豬啫，但連港豬都要裝修，我驚真係沉默的500萬都變晒你敵人

兒登係咁

唔係以前點會叫連衛兵

裝修就絕不同意啦，自己仲食唔食就自行選擇

根本放tg比人拉同人地放紙炮就無關聯

我睇唔到人地藍係邊，最多港豬啫。但香港大把港豬啦，咁九成鋪頭都要裝修了

間鋪黃德斌架咩？

寫得好

推推推

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

無知一問 旺角間大門橫丁係咪同一個老細？

留名今年1231都擺出

留名今年1231都擺出街

藍店一定係奉公守法，大家要不停提醒佢哋！
睇吓有無擺出界、衛生、噪音、酒牌⋯

好撚串 特登挑釁

枱擺出馬路做生意，食環要捉，會向老闆每張枱罰錢

小心加料...

up

P牌仔加冇出個po
呀老細你驚生意小左出來澄清？

慶祝冇問題，但事後態度咁撚串都唔方係好野啦黃店知自己累死手足會咁？中立都唔會啦

on 9 , 個個咁得閒打一大段野出post

咁你話比我聽前線走唔到同人地放紙炮有咩關係。咁易嚇得散咁堆狗洗唔洗次次對峙都幾百粒tg

正確！！同鍋心係同一集團

食環選擇性執法

呢間唔洗裝修既，罷食好啦

依間野完全無罷過工
無出過一個po支持
依家用pepe澄清！！
佢唔用pepe都好d
用左pepe覺得好嘔心

出咗道歉文

佢嘅道歉唔會令時光倒流被捕人士冇被捕過

收皮啦佢。

但拎彩紙掟人 同埋話 「我哋慶祝關你撚事」
呢啲都無解釋？

拉撚咗幾多手足，打幾隻字就當無野？

間嘢本身係黃? 而家貼隻pepe出嚟就話自己係手足

推
不過其實點解淨係佢一間
段片差唔多成街都有份？

水門雞唔係抄架咩？唔知邊邊先真

成個厚福街無一個係無辜, 咁撚鍾意慶祝嗱

所以我咪驚被魔法

Source ?

貓哭老鼠，當香港人係傻仔？

商場10pm已經可以散
轉去做宵夜/糖水嗰啲

唔撚柒理，偽黃食屎啦屌你老母

咁都唔即場開鳩佢波

1823啦

有分別 一個有權一個冇權
俾兒登垃圾有權肯定仲衰過共產黨

唔好撚講乜撚慶祝自由
依家講緊出面放緊tg
講左叫你唔好再玩啲彩炮好撚大聲 啲手足走唔到
仲要講咩咁都分唔到，我屌你老母你知唔知大把手足聽槍聲聽到有野跌落地下都會覺得係槍聲
更何況兩種聲咁撚似
你班仆街開開心心慶祝要連累到手足被狗拉落地獄十次都唔夠
仲要佢地啲樣擺撚明「我鍾意吹呀」咁樣
咁唔係藍係乜撚野

有無人答到我

囍囍定大門橫丁
冇拍到片好可惜

開post please

今日睇

無得原諒

理得你咩原因, 總之害死手足就係事實, 不能原諒

之前有做過個頭啲鋪頭，有個所謂街長嘅，唔知關唔關事呢黑驚合作？

推 dklm

cctai不願面對

大門橫丁似衰on9多過藍

呢套勁好睇

唔俾？？？ 打佢老母

等裝修啦

集思廣益 有無咩可以改？？

而家先識驚? 班手足入撚晒臭格喇屌你老母

要裝修

佢有無賣酒

有賣清酒

呢個唔係員工 佢成日坐係代客泊車嗰邊既
成日厚福街都有人睇 間間鋪都要交保護費
啲彩炮就係佢地派比啲客玩既

佢係黑社會？？

都係有關架啦

屌你老母

藍黎
同鍋心同一集團

鍋心?

主動申請